黃店系列 深水埗 番茄師兄

我覺得個湯唔夾日式拉麵
牛肉大大份 爽口彈牙 唔韌
湯唔係好濃番茄味
涼拌唔夠涼 但又係多肉 酸辣都唔太重味 幾好檸檬雪梨好飲 唔太甜 有檸檬絲食下 幾正

不過成百蚊有d貴

【媒體懶人堂】三招對抗藍絲文宣戰

呢間唔係話偽黃咩

唔撚係啊 扮得咁似咩 唔做大陸人生意 又屌黑警

之前有人開po講過

致深水埗某偽黃店

偽你老母呀
一早已經表態，又貼文宣 播黃歌 收據都係自創打油詩 捐錢 罷工 都做足晒
仲有電視唔播cctvb

有d野 唔係你話係就係架

其實你呢啲post,開n個post 改唔同店名都得
我剩係知蕃茄師兄有大公文匯加持

講漏左 電視播viu

都啱既 係未FC既野黎
搵日去幫襯下先

要叫米粉
米粉會索湯，入晒味
同埋最好食嘅係犇犇有禮 (貴係貴啲，但值嘅）
你叫嗰個平平地又大份，好抵

另外小食叫麻香豬腩肉
酸辣唔係幾入味

利申中非打

米*線*
同埋炒強質素同澳牛不相伯仲

呢間野難食過屎
個湯淡過水埋單差唔多成百蚊
傻鳩先去食

又唔係咁差既
隻味都調得算正常
不過味精唔少
牛腩又un
又無乜招呼
而且有好多同蕃茄湯唔夾既古怪配搭
唔會想返食
要排咁耐真係唔值

隔離蘇媽好食

d評價好麻麻

重要係係自己fb叫人幫襯唔同黃店
幫人做promotion

呢間唔係黃店根本無人幫襯

好似幾好食

各位去幫襯之餘，記得叫佢地登記飲食界同進出口界
打91803949 有人上門幫佢地登記

飲食界嘅黃店都有懶人選民登記生成器】

兄弟爬山各自努力，代手足轉發：

用手機相機scan個QR code，填好上面嘅表格，神奇嘅事就會發生：一份填好晒資料嘅表格，係幾日之內寄到上門，或者有義工親自送上門，你簽上大名就大功告成！
Click以下連結，可用到「飲食界選民生成器」。
「個人持牌」版：
「公司持牌」版：

有咩唔明，歡迎搵我地！
whatsapp: 9180 3949
telegram: RicePigLin
email: ricepiglin@gmail.com

轉載請註明出處及歡迎手足投稿：民間清算師專頁
FB：
TG：

#專業清算 #民間清算 #黃店 #懶人包 #飲食界 #登記成選民